咁多人自殺，連仔不如開個自殺台啦

7月3果日我都有幫手救人，我都唔想有人死

但依家自殺已經唔係死諫，而係浪費人力同搶focus，搞到7.7遊行post又推唔到，文宣又做唔到，大家心情又差。咁落去個運動唔係比政府搞死，而係比自己友自殺殺到死

連仔你不如開個自殺台，放曬所有自殺post入去，出面就唔會見到。一來等救人group既手足一禁入去就見到，二來避免傳染，三來唔洗阻礙討論

推

你係咪想玩死D出去幫手搵既巴絲，依家咁多5毛警犬滲入連登，佢地亂開post咪搵死人，個柒頭JJ已經係好例子

好多attention seeker

最好唔好郁唔郁就話跳樓啦
想發揮自身意義就唔好搞到自己友啦 出去幫自己友手好過啦

not good idea
會變負能量集中營
真係有咩事唔開心果d入去睇po咪一樣
見咁多po係入面分分鐘冇抑鬱都變有

出d正能量po鼓勵下支持下
激勵下士氣好過啦

依家都好多亂開post啦，分左流唔會好d

support post咪分流埋去果個台囉，最多果個台唔叫自殺台，叫關心打氣台喇

人地開一個自殺post，我地又開一個打氣post，咁唔討論唔洗正常文宣啦

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。